一樣討厭的食物

我先

青豆
每次見到都要撩走哂先安樂

芝士

淮山，節瓜

青瓜

蝦米提子乾
仲有好多

菜！

芹菜

絲瓜

青豆真係垃圾食物嚟有時好地地叫個炒飯想大啖大啖咁食都唔得

生化武器 芽菜！

冇討厭食物

蔥

蝙蝠

薑

苦瓜

皮蛋

仲有茄汁豆

唔洗講一定係